---
title: Merk Analyses afmaken
date: 2017-11-29
---
Vandaag de merkanalyse afgemaakt zodat we het de volgende les konden gaan valideren bij de leraren. Moeite gehad met alle informatie vinden over Paard maar uiteindelijk alles in kunnen vullen.